====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais ce n ' est pas la remontée de tous les projets qui permet de faire de la stratégie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

